26人涉去年十月灣仔暴動續保釋 4月再訊 控方考慮撤控禁蒙面法

26人被控去年10月6日在灣仔參與暴動，案件押後到四月再訊，待警方進一步調查。

全部被告繼續保釋，包括14男12女，年齡介乎13至33歲，控罪指他們在去年十月六日在灣仔軒尼詩道一帶參與暴動。

控方指警方仍需時調查，正等候證物化驗報告，考慮到被告當中包括應屆文憑試考生，參考過應試時間表，要求法庭將案件押後至四月三日下午再提堂，獲裁判官批准。

案中14名被告另被控違反禁蒙面法，有關條例早前被法院裁定違憲並頒令無效，政府正上訴控方代表散庭後透露，正向律政司尋求法律意見，考慮是否撤銷控罪。

違憲有得你唔撒?

有咩要問律政司？ 點告一條唔存在既罪？

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

死要拖著